屌你老母，喺香港有宗祠嘅鄧氏反而最多賣港賊

唔好諗， 即答

1 月19 你去邊？

天下制裁大遊行